Описание
--------
Модуль ip ядра предоставляет реализацию модуля spi (master) с реализацией
интерфейса как 3х проводного (mosi/miso/sclk), так и 2х проводного в котором
линия записи/чтения совмещена (sdio/sclk).

IP ядро осуществляет управление внутренними состояниями/чтение/запись
посредством шины AvalonMM. 

Ядро имеет возможность формирования прерывания (по уровню) при выполнении
каждой операции чтения/записи.

В настоящий момент ядро не имеет внутренних буферов чтения/записи.

Реализация ip ядра, за исключением самого наличия шины amm, является
платформонезависимой.

Архитектура
-----------
Функционально IP ядро состоит из трех основных частей

основные элементы ip ядра:
  - модуль top файла реализующего интерфейс AvalonMM и CSR ядра;
  - модуль трансивера отвечающего за сериализацию/десериализацию интерфейса spi;
  - модуль формирователя тактовой частоты sclk. 


